有冇人pccw上網死咗？

los燈長紅，打去hotline話要等師傅上黎睇

無事

應該光纖斷左

點解會斷，明明冇郁過